====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Elles sont déjà très représentées en proche banlieue , où leurs possibilités d ' extension sont d ' ailleurs limitées .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

